假如蓄洪池真係可以地底相通，我大膽假設然後發現咗啲嘢（非迷信）

所以太子手足發現左條路？

conclusion ?

幫推

香港地少
無可否認好多野都要向地底發展
咁睇病偏向陰謀論左

如果係真，應該係97前已經有?

咁撚多軍營原來...淪陷了

咁軍營就不嬲都有

Lm 一定覺得係通

lm

推

起既工人實知啦

應該死晒

召喚gay巴

PUSH

國土鍊成陣

你知唔知高鐵地下4樓之下果幾層到幾時先被踢爆？仲要唔係起果班爆

等imgay巴打入黎點下路

推阿

姐係解放軍隨時透過地底喺不同地方出現

無咩可能啦, 呢類蓄洪池好唔方便行軍

夏天既話長期多水，

而且入面錯踪複雜

根本不如行車、坐地鐵快

利申有時發夢夢境會入過去呢啲管道

等人入去記住小心

唔怪之得工程延遲超支啦

但香港好小去到洪水level，通常都好快排走曬
會唔會有秘密實驗室

可能有另一層專 for 運嘢呢

Push

Forward俾美軍 我帶路 sir this way.

原來佢哋先係曱甴

唔怪得d要封站

當時既情況係有班細路跑緊，後邊有幾十隻狗追住，其中一個細佬向粉嶺中心方向跑，就被相中呢個男人用腳click低，再踢左幾腳，跟住黑警就到，我相信現場所有人都想幫手，但後邊唔夠10秒已經幾十隻狗到咗，大家只可以圍屌佢哋，好快就聚集左幾百個街坊聲援，依家大家去緊上水警署要求放人[/size=6]

呢個緊要喎 有冇方法知本身BU起係乜嘢位？

Lm

西區軍營唔係得座住宅？

push

所以軍營地底全部有嘢？地底軍營？

如果話秘密實驗室，好似香港某座山隧道中間有個物理lab既

召喚鑽地師

推左先

好陰謀論下喎

屌你個名，大膽假設，睇下有冇手足可以求證下囉

有冇得用超聲波測下地底有冇空洞for解放軍

想問下解放軍對面，浸大既呢個地方依家有冇起高樓?

冇，草地嚟嘅

無 聽過BU有啲人解釋話因爲樓下有地鐵所以起唔到樓
個陣信左 依加諗返覺得唔make sense

就算係真
呢幾日佢哋已經有足夠時間清理啦..

記唔記得
蘋果日報講過
太子站有過百人經地鐵軌道逃走
然後全部消失

係入面被發現，然後。。。
但冇可能一個訊息都冇咁多人唔見

香港仔隧道

我諗有d嘢唔係要清就清到既 gay巴應該係因為咁先同我地講

百幾個手足

嗰班話經美孚走架！

跟住又無晒消息

走哂仲有咩消息

呢個似係因為下面係mtr to lok fu
你google map就見到
不過下面起個陣 會唔會起多左野 超空礦就真係唔知

即係點?

地鐵在浸會大學道地底，浸會橋聯合道應該唔關係

即係記者同受訪者只係利用文字短訊溝通，不確定他有沒有平安逃到安全地方

咪係on lun 9做果班工人有咩可能唔知

超聲應該過唔到石屎地

推到有港鐵職員有方法fact check

推呀

睇得出樓主好有心，p牌仔正皮唔到

有啲野我諗唔通，1. 蓄洪池同其他區嘅池相通嘅可能性 2. 蓄洪池有機會當作暫時停屍間，如果係咁點解唔會有資訊洩漏出黎或其他徵狀？3. 一定係警局入邊有祕道入去，而且知道嘅人少之又少，如果唔係一定有消息傳出

做實事ching

所以即係點，我蠢我唔明

屌你,成個月啦仲唔清咩
大家諗緊佢既地底陰謀論可行否

仲有一樣野就係知到對家多D資訊
知已知彼,兵法都有教啦

走甩左，正常唔會個個人自爆出黎報平安既

咁即係果條咁既高鐵同港豬O都係為左快速運兵來?
連地下野都可以咁靜雞雞運走

自爆同預約拘捕無分別

秘密棄屍

推爆佢

就算搵中國佬做會唔會全部都藍呀
理性d啦

高鐵我就覺得肯定架la，係睇下香港入面割曬未姐

做個陣地底起大左/起多幾層用黎做咩冇人知
你估班工人會唔會多口問？
同埋做得地盤都冇乜讀書要呃佢地有幾難
佢地有工開就算架啦乜都理咩

即係解放軍可能可以係香港地底自由走黎走去
配合埋popo做咩冇人知

軍營地底有野都擺撚到明
不惜用百億收地都要將車廠起係菜園村
真係路線問題咩
至於蓄洪池本來都一定要夠工程車入去
所以根本唔使整另一條路
橫掂開多條路都好大機會水浸 落大雨咪唔用囉
即係平時唔大雨既日子
佢地就可以係地底自由穿梭

推咗先
有啲陰謀論但唔可以否定住

手足

有啲陰謀論 不過唔係冇可能
推一推先

LM

推!!!!!好撚恐怖

好驚

呢排上親連登都以為入左陰謀論靈異台同講故台咁

頭先用另一角度諗左下 呢段報導記者出左街..咁係咪都可以視為受訪者冇平安到安全位置....(?)

好恐怖。以為自己睇緊小說睇緊戲

So scary

下
Bro more?

香港仔隧道粒子物理實驗室

非迷信咪幾好，大家有得討論

假設 831 行路軌全部不幸喪命，
咁解放軍究竟為咩要殺人先？
嚴重到殺人滅口必定係核彈。
排人體實驗，無可能放係鬧市。
見到解放軍換衫扮香港警察，
或者行返轉頭，見到太子真相？

問題係人人都有手提電話，
既然搵到蘋果，代表網絡正常，
照計可以影相，或者 msg 救命。
除非蘋果日報無公開全部真相，
否則咁多人無可能咁樣人間蒸發。

前面捉曬都好，調頭都走甩幾個，
總可以打電話／msg 向外求救。
我相信太子站、新屋嶺有死人，
但無咩可能無聲無色屠殺一百人。
咁易行錯路，黨鐵職員咪死好多次？

Wow old news is so exciting
香港仔隧道粒子物理實驗室

好有可能係棄屍既地方 由警署運屍去D池到棄

埋左佢地

利申唔係想製造恐慌，純粹想大家討論下可能性大不大

嗰個test neutrino?
Btw唔好陰謀化plz
Not that fancy

真心push

Stranger things s3?

算啦你無迷信野已經好過另一班人好多
不過都要求證
有時可能係我地唔夠了解就亂諗野
好似尋日有個陰謀po有工程手足入去debunk

若果行到條通道好可能已經要滅口
真係答唔到你下面的疑問，所以先大膽假設咗上面既嘢
再利申唔係要製造恐慌，只係好想搵出手足失蹤變浮屍嘅真相

過街老鼠

透過google map 可能發現咁多嘢

令我諗起迪迪尼樂園嗰啲員工地下通道

好似玩bio咁umbrella起個地下城咁

基巴點睇

推。

啱啱搵咗地鐵隧道同埋水道嘅路線

望下張圖下面
綠色係太子到石硤尾地鐵隧道
紅色係排水道嘅路線
藍色係蓄洪池
係狗屋位置

發現佢哋係有相交點
而且係同狗屋極近
石硤尾都有類似情況
不過就無相交
但係都非常接近
如果話太子手足行咗落去水道發現咗啲咩秘密一啲都唔出奇
假如我推論無錯
都可以解釋點解要封埋石硤尾站

土瓜灣最近都比間大陸公司話幫手維修地下管道

破陣元氣大傷既講法似係gay巴係黑狗條針（白警）俾人因為亂入重地而發現左，因為咁冇左可靠消息來源？

仲有警察遊樂會行去蓄洪池 一條馬路都唔需要過

但冇可能冇人出聲

留名

但如果係直通, 黨鐵工程前線冇可能唔知

哇屌 推

留名跟進

真相

你個整合都大膽假設好勁！
唔知有無渠務署知情人士可以透露吓

另外太子行去美孚o個段新聞，問咗蘋果朋友，好似話炒車，應該遲吓會出澄清

或者知既人都俾收聲 最後成為其中失蹤一員？

到底講緊咩

揾到d片，有講吓d蓄水池運作/設備

聽過點解唔起隧道由九龍塘站直到bu，因為戰略關係，唔可以係軍營下面有隧道，上面都唔可以有橋

可唔可以講多啲呢樣係咩嘢嚟

⋯⋯⋯
個國家會好有錢 好似係

hi國安呀sir, 做咩覆得咁正常?想洗底呀

中國佬本身就係中共爪牙

唔關藍唔藍事，到以家有人爆料咩？

美孚站其實唔成立
果晚西鐵冇停 一定有人制過
3點幾4點d阿伯去晨運行過冇閘爆過⋯

當時人講到落路軌期間，
好多手足俾防暴打傷，
然後大家抬住傷者離開。
問題係黑警會唔追殺，
有無機會俾你抬走傷者？

更重要係，報料人士自稱前線，
但身分始終未能確定。
就算有機會俾人認出都好，
連登好多時都會覆述發夢經過。
無人上連登講返，真係唔合理。

假設報料人士係黑警本身，
因為政府內部無作好劇本，
所以要避免放上連登討論，
以免暴露破綻，越描越黑。

要擺脫陰謀論得一個辦法：
首先一定要搵返當時見證人，
隔咁長時間當然有可能造假，
但無關係，做戲必然有破綻。

第二，考證連登 831 後狀況，
包括十日內熱門資料／風向，
亦要搜尋有無生還者透露資訊。
查清楚究竟有無其他知情人士，
如果無，蘋果報導本身就不可信。

我建議連登成立「831 調查小組」，
透過整理檔案、交叉對比，查清真相。

利申：本人係學術台都有少許名氣
如果有咩三長兩短，港共政權後果自負

可以係其中一個原因,但並非主要原因
利申:估

大大力推

支持

搵記者遮口遮面訪問都可以掛

有冇聽過億元伙食

地底要收到訊號唔係咁易喎

不過唔講唔知香港既地底收埋左咁多野

果日成件事好metro 2033

唔排除經緊急門走

唔係 係呢個post 估撚錯咗

呢班可以既真係要政治流亡
宜家美國應該好樂意收呢批人

一覺唔好彩可以爆埋成個支那在港軍力部署

咁你知D咩?求指教

老老豆豆
即使係當局人
都未必知果個地方起黎係做咩

守住出入口....GG

好恐怖..

政政、公營機構係呢十幾年不斷起大白象超支工程，似乎有機會想做條數出嚟，表面上超支，但其實係俾錢起啲古怪嘢但唔想有人知，例如鑿啲無人知嘅地下通道出嚟，風水post提及過嘅毒蛇陣
大家估蓄洪池係用嚟做停屍間，似乎只係近期黑警貪就手嘅用途，呢十幾年不幾起地下設施，樓上又有巴打分析警署同軍營附近有乜地下通道，我諗似乎唔係唔只係地下軍營、運特別嘢、好撚恐怖嘅實驗室咁簡單，再睇返gay巴張相寫左2047500，我鳩估係2047年嘅香港要整到一個困到500萬人嘅地下新疆嶺出嚟
而點解係500萬？我睇到隔離post有ching講過每日150，50年後2737500，扣返條數，就係大概500萬
利申我鳩tp
睇完gay巴個post好心寒

其實香港係咪真係需要咁多個蓄洪池

要識睇圖果堆白MO實知
會唔會爆出來另計

唔知 我鳩估條死黑警講野意思啫

咁你搵啲大陸佬起 都係人哋叫佢做咩就做咩
就算佢唔係藍 都唔會同你講到入面搞咩啦 因為佢根本唔知

但咁樣結構安全咩

話說上年山竹打完風後
成班老解咪出黎清理香港既
其實係咪清潔番同整返好因為山竹而壞左既地底出口/門？

同埋荃灣遊行果日咪落大雨既
果日popo既行動都真係慢左....

基巴：哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Wow

成日沉降唔知關唔關事

越睇越心寒
好似hunger games小說版咁
政府攬炒炸鳩哂啲城市
新政府向地下發展做地下城

知唔知清左邊

好明顯啦，你估咁多神怪野咩知情人得咁少，你要樓主講事實既全部同自爆冇分別

有僥倖從現場逃亡的前線抗爭者憶述「浩劫」經過，稱「防暴（警）衝入車廂，見人就打，市民都打」，他與百多人最後唯有經鐵路路軌離開，當中不少人更已受傷，要由其他人抬走，但由於沿途「全部站都落晒閘，擺明唔俾（畀）我地（哋）走」，最終他們逃步到其他車站「爆閘」離開。

即係走到

更加唔成立
所有緊急門都有鐘
西鐘果邊一定聽到有鐘響
而且消防都會黎
問題果晚美孚冇狗/小量狗隻
荔景反而重狗

問題爆左邊個閘
冇人發現先怪

平時黨鐵職員都唔會走入行車隧道啦
我都對果百幾人係咪比老解殺哂都成疑問
如果真係殺哂，咁原因多數係同中共在港軍力部署有關
因為支那要「扮」維持一國兩制
咁大部分行軍調動最好收埋係地底，防止比外國track到再話破壞一國兩制云云

我記得有手足講過話係分開左幾隊人走

仆街 咁咪仲恐怖過越共遊擊隊

令我諗起報夢個post... 話係地下有軍人仲有其他人個段..

屌你咁講我先醒起有軍人

咁一係就唔係個個係哂美乎走

你落到黑雨咁市區都無出現好大型嘅水浸個原因就係呢啲蓄洪池

唔係架實有班後生偏黃，你都見到發夢有唔少地盤巴

要咁質疑就要質疑埋呢百幾人到底係咪存在 相同片都冇 成篇野只係用字寫出黎

71爆立法會果時
已經有人講話爆秘道

即係confirm唔到

張圖剩係得果個工地範圍
要望埋隔離先有可能聯想到

照你推斷 有無可能gay巴就係當日太子百幾名手足走得甩嘅其中一個？所以佢先知咁多

工人涉及人數咁多仲再判上判
點可能風聲收得咁緊

有人話死晒
問題又黎喇
佢地冇人際network 既？？？

起個通道啫 啲施工嘅人點會理咁多
以為本身係工程一部分呢可能
總工程師嗰啲就可能知

我直情覺得佢係有份負責睇住呢舊野

我地應該點做先可以知道真相

諗起Breaking Bad個地下製毒工場，Better Call Saul有講點起

鋼鍊

連登 91 搵到三篇當事人覆述：
第一位列車往油麻地走（凌晨三點出文）：
第二位列車往石硤尾走（凌晨接近兩點出）：
第三位列車太子地鐵站走（凌晨四點出文）：

偏偏無人係行路軌走......
蘋果篇報導仲好似接近 11 點出。
調查必須由蘋果篇報導著手，
最好問到蘋果攞第一手資料。

不過，現階段應該做唔到，
應該由訪問上述三位見證人開始，
起碼要肯定係咪百幾人走唔到，
然後仲要還原當日紅色線狀況。
與其迷信靈感直覺，不如一齊調查。
抑或連登仔只想聽故仔，唔想付出？

你搭地鐵都上到網啦csl除外

可以點做？

會唔會係蘋果無交代全部詳情?

起個樓 點會知用黎做咩

呢d唔會近年先起啦
十幾廿年前就起左係度架啦

以我自己年幾經驗
上位既全部係藍

屌...
點解我會覺得係解緊GTA5個山頂謎團
講笑唔駛理
同呢件事無關係

肯定唔係
太子走甩唔會知白虎山果邊啲嘢

講嚟聽下，咁我都係由gay巴個post做起點的

入去問返上述三位人士當日情況，
特別要針對蘋果篇報導去問。

根據蘋果講法，義士上大堂走唔到，
然後先走返去月台，被迫爆落路軌。
第一，真係有百幾位義士大堂滯留？
第二，當日有無可能上去又落返月台？
第三，大堂又有無人被迫、開拖之類？
其他特別細節，視乎當事人有無印象，
如果你地有時間，可以再去追問。

我想繼續搵連登，831 後有無咩線索。
想提多句，第一位手足開過兩個 post 講，
可能自爆，所以第一個 post 後來已刪除。
純粹留個紀錄，方便大家進行調查工作。
其實仲有其他資料都重要，但唔可以講住。

利申：總之我有咩事，全部入中共數

我知道 但係而家政府起得會唔會太多
難免令人聯想到佢有其他用途
地面已經起咗咁多戇鳩大白象工程
地底嘅可能仲多奇怪嘢

利申 亂噏 唔太信法科嘢

唔駛總工程師
扎鐵阿頭已經識睇圖+有哂所有圖
結構嘢全部要扎鐵釘板水泥
但以我接觸上位全部係藍
後生仔都係藍

預防打登陸戰地型同防空襲措施 正路諗法

但一諗到警隧同2047500

仲有明明出賣警隊就可平息嘅政治風波 都唔割

聽日見愈睇愈訓唔着

咪話有個廢棄出口嘅 其實可唔可以搵一日搵人撬開個閘走入去裏面睇

聽professor講原本BU想整條隧道通去九龍塘站 但軍營問題話地底唔可以有嘢 所以先搞唔成

原來唔係得西九危險 任何一個地鐵站都係洗頭基地

up

唔知點解有種直覺覺得蘋果呢件事上面有d鬼
似作新聞定點 唔識講

2。如果佢哋曾經上大堂，唔認為會落得番去

另外速龍咁樣衝落去打，最後只得十個傷者送院，真的非常可疑

我追左兩晚啦
唔知你對gay巴有興趣定GTA5有興趣
gay巴起點:
gta5 就直接搵UFO 山頂 彩蛋之類既關鍵字

首先聯絡左蘋果先？

唔好揾人 要查依啲真心要親力親為

黨鐵唔肯公開 CCTV，
暫時懷疑爆料人多 d。
蘋果無必要冒咁大風險老作，
亦無理由老作，港共無反應。

「有記者退番去往荃灣方向月台（即係上一層），發現係完全無任何警察阻止甚至佈防──點解一層就要完全封鎖哂，另一層就完全無人理？係埋往中環方向月台發生咗啲好嚴重、嚴重到不容許任何記者採訪案發後現場嘅事？」

如果係真，通往美孚個層根本無封鎖
亦不存在義士與黑警毆鬥，爆落路軌情節。
蘋果日報就一定要問，但暫時需要等一等，
普通人咁問必定唔覆，等埋見證人回覆先。

屌 拆咁啲拎嚟起屋啦

跑馬地果個功效好明顯，
未起之前浸到仆街

真係有防洪作用，有無其他用途就唔知

佢哋話D軍事用地並非閒置，不批

呢d揾揾雲海查最好
如果佢睬你的話

鋼鍊第五研究所，你知道得太多了

我諗手足未必係入咗蓄洪池入面遇害
因為如果係地底互通
班狗唔洗由黨鐵站入去清理 唔洗封站兩日
直接由狗屋去都得

支持搵蘋果

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

地鐵收到係因為沿線裝咗發訊器
無裝嘅地方自然就會收唔到

有冇d再實在d嘅證據

可能性已經講咗好多，但有冇proof?

Pushhh

唔怪之得政府起乜都天價工程費加超支
原來除左進貢支那仲要拎去整暗道

一直有個疑問，假設，真係假設你個hypo係存在，存在地下通道，作軍事用途。

一百幾個人，消失或者下落不明，
手足失蹤，到多單跳海同跳樓案，

都無一個家屬出嚟講過一句，
無朋友擔心佢朋友，

資訊爆炸、同時資訊不全面、零碎、不對稱、假消息。

令到無辦法理出真相，無真相就只會令我哋看很知彼知己，無知彼知己就無可能贏到敵人。

Ps，唔係反駁，而係成個社會只有消息不停爆出，恐慌情緒漫延，但竟然無新聞追蹤。我希望只係未追蹤完，而唔係中共控制咗大部分資訊。

起雞皮。。。大膽假設 小心求證

講真 依家發生左咁多查明唔到真相既事出黎 已經唔可以再排除任何可能性

點解係男人就頂硬上不停追擊 同香園圍有關既post?

樓主冇check 埋金鐘正義道軍營？呢個軍營經常被人忽略，但係最神秘，發生過好多離奇嘅事

一直有講高鐵係for運兵，唔止香港，係成個大陸

咁究竟個831 百人手足最後係唔係真係走到

愈睇愈似鋼煉FA 情節

鋼鍊橋段

推！！

可唔可以問吓妖言惑眾阿Chris
佢可能會查到

雲海唔係好鐘意呢d 故事咩 去左邊到

Agger 同埋地盤有指定出入口
地盤工人未必知道地底野起到去邊個位置？
加上地盤工係可以經常大批更換
而家咁諗話政府引入大陸地盤工分分鐘係解放軍黎

我都覺樓主會唔會諗多左少少？
香港地方咁細，有啲設施其實好多年前英政府果時都已經有喺到

鋼之鍊金術師中嘅劇情係講軍權政府被「人造人」操控，不斷引起同鄰國嘅戰爭，起特定嘅地點留下「血之紋」，目的係想利用國家人民嘅性命鍊成巨大嘅「賢者之石」
用更多人命鍊成嘅賢者之石會越強
人造人可以因賢者之石嘅力量成為神，超越一切。

國土鍊成陣就係鍊成賢者之石嘅術式

咁英政府一樣有呢d秘密野
個問題係起送中地道

根本全部假設都係建基與蘋果單冇圖冇片嘅新聞

未必
因為呢啲蓄洪池全部都係呢十幾年嘅工程

有冇搵過二戰防空洞資料?

大雨時會儲水，d風火水電點搞
正正經經係軍營入面起個lab仲合理過你呢個假設

暗渠闊到一架車都過到

警渣可恥
• 6h
連登太多失敗撚post，好多同現實脫埋節

***（借位宣傳）
和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

整合咗Gay巴講過嘅嘢 覆過cm
其他推論實在唔知係真定假 一切以gay巴嘅cm為依據

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好恐怖

其實唔洗咁複雜

太子站係熱門黑點
你哋用手機搭地鐵行經太子冇乜可能全程收到 所以有個巴打話資訊全流通果點我個人質疑

地底有基建好正常 香港咁細
不過有無路通就真係唔知

認同，香港政府人頭豬腦點會咁前瞻性為呢類運動做基建呢

啲污水渠通晒 運去污水處理廠 其車都好正常

香港咁細又咁多人 啲渠實會經過晒啲地區架

但以前環境惡劣打仗既時候可能都會用?睇戲係咁嫁嘛

知嘅人一定係共產黨員／被威脅緊，所以唔出得聲

自問自答梗係唔批
新政府上任第一時間連根拔起
好嘔心 俾土共侵犯21年
如蛆附骨

所以可能咁比解放軍殺人滅口唔定

講到好恐怖

之前d人話BU本身計劃起果個位比解放軍以會影響地下設施為由ban左 所以地面上既軍營可能全部/大部份都跟埋地底設施+軍用地下鐵路？

應該都係，又唔見以前英國統治既時候成日超支

搵我地做腎者之石

啱呀，蘋果咁多訪問前線手足都有片，但點解唯獨呢段無

已經可以肯定篇報導係假。
我會寫一篇超長文證明，
希望上到熱門向蘋果施壓。

現階段我自己有三個假設：
蘋果造假，爆料貪玩造假，
以及黑警佈局，我傾向係二。
點都好啦，總算有切入點，
可能有蛛絲馬跡繼續查落去。

我上網睇佢已經變成藝術中心之類，有咩奇怪東西可唔可以講多DD？

當然唔係為呢類運動而建啦
佢哋點會人頭豬腦，至少最頂嗰幾個官一定唔係蠢，只係有好多唔可以同人講

尖沙嘴+灣仔+銅鑼灣咪計劃緊起地下街囉

當初講想起嗰時就覺得奇怪
地下設施係一樣非常花錢花時間嘅工程，整咁大規模嘅地下街不如直接開發一個新市鎮，改善郊區交通網絡，容納多啲商舖之餘仲可以起樓，點諗喺市中心起地下街係非常唔符合成本效益嘅事

其實會唔會呢個都係地下計劃嘅一部分，佢哋想喺市中心地底起啲戰略設施，但係始終人口稠密，炸地底會畀人發現，所以就諗計光明正大鑽地
而家個工程未批，係因為沙中線嗰度嘅地底建築未起好，搞掂沙中線，就可以批埋尖沙嘴灣仔銅鑼灣，咁起完之後高鐵嗰邊嘅地下設施就可以直通出港島，甚至裡面擺個地底生物科研大樓/核武設施都唔出奇

香港政府唔會，但中共會。
再望下d建設起個陣係邊個做

2049年直接地下連接

morning sir

鄭婦人老公？

仲有禮頓同D中國公司

咁就解釋有其中一條浮屍(好似叫周X蘭, 6X定7X歲老人家) 831果日係太子站見到過, 之後就發現變左浮屍, 好可能係其中一個行路軌走既人?

等

希望只係鳩up

關唔關咩林士站、屈地站事？
利申：純9up

好得人驚

佢地不經意地入左入蓄洪池/途中既管道
但不幸有大量沖左入嚟
所以造成咁多浮屍
諗落合合地理

方向正確既野 唔知點解上唔到熱門

熱門啲post，有一堆政府同建制
佢地點講，其實都唔影響到我地，無咩推嘅價值。

誤入蓄洪池，傳多陣就無得傳。
因為根本無人行過路軌離開。
其實用一晚調查就知單新聞係假，
何必走去幻想，迷信靈媒呢？
唔講啦，開始落筆寫，今晚見啦。

有緣人自然會入來

等你

樓主講嘅藝術中心係咪亞洲協會中心？嗰個只係幌子，係陳啟宗、老懵懂佢地搞嘅。呢個軍營原本係英軍軍火庫，亦係英軍收藏機密資料嘅地方，裡面有大火爐，一旦敵軍攻入，英軍會即刻用火爐燒毀文件

九七時軍營分為兩部分，一部分租畀亞洲協會中心，一部分變成解放軍軍營。呢個軍營特別低調同神秘，發生過一啲怪案，而家唔得閒講，你google 下睇下有冇，遲啲同你講

BU 人都聽過呢個講法

其實地底下面互通其實一啲都唔奇，其實好多國家都會有
日本蘇聯英國美國都有傳過，美國就更加多啦。仲有話就話大陸成日抄呢個抄嗰個，但係科技水平絕對唔差，美俄做到中共都有機會可以，所以如果係中共係香港起一個軍事地下基地，絕對唔出奇。（各位可以參考下丹佛機場）

個人認為唔係得中共係入面做嘢，其他國家都有機會，話曬以前香港係英殖，咁多年來又有政治部，又係咁多間諜會用香港做情報收集地，就算97之後，係香港咁多年建立左咁多嘢會捨得一次過放棄？所以我大膽假設，地底下唔只中共做野，而國家之間大家所計劃嘅，足以令到基巴咁講講會有WW3

好似斯諾登呢啲人材，大家都知香港收埋唔少，畀中共收左來做嘢，都唔出奇。

定其實特登出等d人覺得太多疑點去check入邊有咩問題？

越講越毛骨悚然

我都覺得有呢個可能，但證實唔到，所以等巴打篇長文講蘋果篇報導

最近十年，政府大力發展岩洞，會唔會都有可能用得着

沙田馬場隔離污水處理廠準備成個搬去岩洞

等你打

【831 真相調查】真係有人行路軌離開？！

中聯辦>西隧>昂船州軍營

我知道消防佬都知，但我只可以講咁多

每次做小小就換人咁咪得 令到工人根本唔知要起乜 最後搵返自己人完工 咁起緊個時啲工人一直換一直換 佢地唔會知起乜嘢

俾你早17個鐘前講左
咁易搵到 果班友去做軍事顧問啦

咁分分鐘退哂休
除非印象好深刻
唔係既話起完多數唔記得

屌 越講我越驚

【831 真相調查】真係有人行路軌離開？！

有巴打分析831未必真係有手足行落路軌

喂但西隧出口離昂船洲都有D遠

組團去未？

搵日幾百人去探索下？

工人未必 但工程師就應該知成個project規劃係點！

如果係大陸工人,佢地知都唔會講啦

你做開工程？

civil work 一定係 大判 顧問 業主 先會最撚清楚 個project 規劃架

工人知條撚咩

我咪附和緊你”工人未必”呢4隻字囉

cat man要夾圖，一定知

樓主仲有冇興趣知多啲，有我先至講，冇乜人注意呢個軍營發生過乜事，我都係因緣巧合先至追蹤過一排

Of course

係囉 我做個水窿同沉降啲雜工都未識分
仲講成個工程係做啲乜？
一定白帽果堆至清楚

有興趣~唔該講多D~Thanks!

當然有

我用csl 地鐵都一樣上到網呀

Hi sir

搞沙中線係假，實際上係地下通

就算地下通又有乜問題

我覺得冇一百人落軌落軌仲唔即打卡咩

安已不

我一直都懷疑呢個正義道軍營係負責中共喺香港嘅網絡戰、情報戰嘅, 至於點解懷疑,就唔想細講, 費事畀人起到我底。而呢個軍營已經見過報嘅懸案, 至少有兩單:

第1單懸案:

2005年7月19日,一名在軍營內工作嘅清潔女工, 被負責軍營管理工作嘅新恒基物業管理公司楊姓經理開七人車倒車撞倒,據報當時有人見到女工未死,但司機及車上兩名乘客(楊嘅上司)並無報警, 佢地合力將女工從車底拉出,抬上車, 佢地本來已將傷者送到去就近嘅律敦治醫院,但唔知點解唔落車,又喺路上兜兜轉轉, 大半個鐘之後將傷者送到跑馬地養和醫院, 醫院見狀報警,但傷者已不治。

警方接報到醫院, 將司機及乘客帶署,但軍營現場血迹已被人洗得乾乾淨淨。家人事後指疑點重重, 包括有人擅自打開咗女工儲物櫃, 將染有血跡嘅工作證放喺櫃內, 但裡面嘅財物就唔見晒。最後該撞死人嘅新恒基物業管理公司楊姓經理,被判不小心駕駛罪死, 僅判社會服務令180小時及停牌半年。解放軍話成件事同佢地無關，又指事發時冇解放軍駐守。

呢件案唔係好多人注意, 記者亦冇繼續follow up ,其實有樣嘢幾重要嘅, 就係嗰間新恒基物業管理公司唔係普通公司。佢老闆高敬德解放軍出身, 七十年代偷渡嚟香港, 幾年後就發跡變咗富翁, 喺中港做咗好多投資,其中包括軍械廠等等,1997前幾年, 佢成立新恒基物業管理, 97一到, 所有中方機構, 包括中聯辦、各軍營、外交部駐港公署、甚至多個政府部門等, 就畀晒佢地管理, 而家連好多私人機構、公屋、屋邨,都係佢地管理。

呢單案究竟純屬意外, 定係女工撞破咗佢唔應該見到嘅嘢, 大家自己判斷。

第2單懸案:

2011年10月，有任職國企高層的市民向蘋果日報投訴，指10月12日早上7時許，她乘公司車在金鐘海富中心下車後不久，發現自己遺失一部32G iPhone4，「喺車度我仲玩緊App（應用程式），所以一定喺街度唔見。」她擔心資料外洩，因手機無設定密碼，可直接連線到電郵賬戶，「電郵裏面有銀行戶口資料，仲有一啲工程合約嘅資料」。

在同事協助下，她使用iPad及另一部iPhone的FindMyiPhone應用程式，登入MobileMe系統，遙距鎖定失機密碼，同時透過3G網絡及GPS追蹤，顯示失物在金鐘夏慤道徘徊。劉小姐立即趕往那裏，並報警求助。其後追蹤程式顯示其手機已「進入」添馬艦駐港部隊軍營內的一幢大樓，於是她走進軍營接待處查詢。
她向駐守軍人提供定位顯示作證明，要求帶她往那棟建築物找尋，並提供建築物內的部門名稱，但遭拒絕。她引述對方指，所有人出入軍營都有紀錄，「話冇可能係自己人拎咗部機，有可能係（外判）維修或清潔工人拎咗入去。」

警員在她理論期間到場，她指到場警員稱「警察冇權搜查軍營」。同一時間，追蹤顯示失機已離開軍營，並先後到太古廣場、高等法院、香港公園，及金鐘正義道軍營內。後來，追蹤顯示失機再次返回添馬艦駐港部隊軍營，這時一部車牌ZG15的駐港部隊房車進入軍營，劉小姐要求見車內人士，再遭拒絕，「佢哋話車入面係首長」。接待處以電話聯絡總部高層，不久FindMyiPhone即與失機「斷線」，無法再追蹤位置。

劉小姐說，未幾一名叫ZhaoDong（譯音趙東）的軍官到場了解，該名軍官還說，他熟悉iPhone，指有關定位追蹤有50公里誤差。但劉小姐不信，認為對方可能礙於面子，不肯承認拾得手機，後來她還提出薄酬1,000元，但至今未有消息，「我部機幾千蚊，我覺得拎走嘅人係睇中部機好貴。」

駐港部隊發言人表示，駐軍根據事主提供的失機時段調查，發現當時無人員車輛外出，也無人員按事主提供的失機路線進出營區。駐軍已把情況通知事主及知會中區警署。如有需要駐軍將依法配合警方。

都係。。不過佢一句戰略關係大晒

其實蓄洪池即是地下碉堡？

合理過班法膠先
但唔信中共有咁深謀遠慮
最多都只係地下隧道方便香港赤化之後送政治犯
預備世界大戰防空乜乜物物嗰啲就算鳩數啦
支那人有咁醒
近代就唔會外戰全敗啦

隔離po cap過嚟
地下水道送中以往已經發生過，而地點可從新屋嶺入去

絲打查到嘅資料顯示，
去年年尾香園圍就有警嚴守沿路嘅記錄

同埋開採完嘅礦洞明明話好危險，但又無填埋佢。水道同英治時期碉堡底下嘅地道會唔會有已打通嘅可能？

仲有一點
中共話過「香港地底係中國嘅」

高鐵佢都擅自起多幾層地庫
係咪代表佢哋喺地底仲做咗好多嘢，用嚟暗中送中？

喂屌 中國話香港地底係中國的 呢個好癲喎

會唔會係中國火箭軍用黎放核彈嘅秘密地點

大坑東蓄洪池本身淨係落左外面個閘 而家喺入面再加多左道閘 係咪我心多...

無必要，因為中國可以用高鐵放核彈

用黎閘住渠記做野？想做就要通知？

涉事綠的KC2280在上水清河邨出入